Excel 問題

想係A2 從右手邊開始計,第二個空白,開始擷取(要右邊文字) 變為B3咁
"Nike 17-05-06"
小弟試過
=TRIM(RIGHT(SUBSTITUTE(A2," ",REPT(" ",LEN(A2))),LEN(A2)))
結果只變為"17-05-06"
資料有好多唔同名,但主要都係想要第二個空白開始擷取想要既文字

擷取咗右邊文字囉, 重有咩問題 ?

因為其他資料唔同字數,唔可以渣用=RIGHT+字數 去取

用find 嘅時候係starting text 係第一個空格+1 咪得

加多個assistive column

哦, 明白

佢可能左邊個data structure 唔整齊

係，右邊會好D,但發覺右邊取文字用Find 會複雜好多

=TRIM(RIGHT(SUBSTITUTE(A2," ",REPT(" ",LEN(A2))),LEN(A2) * 2))

勁呀 thx

如果要右面數起第n個space就乘返n

用power query啦